突然 撐國安法既布隆迪總統恩庫倫齊薩死鳩左

節錄：
享年56歲。

中共：同志

天滅中共

算唔算現眼報

哭能左哭能埋右

Rap

又係極權政府，違反法律連任

rap

撐完就死,仲勁過馬英九死亡之握

為左達成佢遺志
國安法非立不可
縮沙正仆街

金仔

RAP

仲有D支共強力盟友呢?
Sor 除左北韓金仔 其他真係UP唔出名

推

皇天擊殺

笑到哭能左

邊到有講佢撐國安法

你另外搵 篇野無提

奶共下場

艾詩